有得揀都唔想黎到呢個世界，可惜冇得揀

可幸人一生
終有一日要去
今日唔去
聽日唔去
總有一日會去
唔太痛苦就算
每日支撐住自己
可能只係打飛機
射緊個種快感
同射完個下舒服
其他野
冇一樣係如意
有時係街
見到d人訓街
情願自己係咁
無牽無掛
有一餐係一餐
做流浪狗
有時舒服過做寵物
就算俾人劏黎食
總算一生自由
俾人困住
訓籠
吠又電鳩你
忍唔住瀨尿又打鳩你
呢個世界
係咪好命
當事人先知
講真
而家呢d時勢
做乞兒好過
不過都係個句
條命生得好定臭
冇人可以幫你決定
你條命係賤
亦只能自己承受
做人既野
冇道理可言
一切道理
講到底
都係人類作黎呃自己
自欺欺人
假惺惺之言
到頭來
只有弱肉強食
只有輸贏
只有比較競爭
只有生存
人黎到世上
其實冇人會可憐你
冇人幫到你
叫人唔好自殺個d
全部陷家產黎
呢個世界
做人唔好咁蠢
唔好咩都攬上身
所謂負責任
好多時只係幫人執手尾
總之做人
唔好理咁多
唔關自己事
話知佢死
你理人
但有邊個理你
你幫人諗
到頭來
又有邊個企你個邊
做咁耐人
辛苦足咁耐
而家做人
自己以外一切
就當係垃圾
係現實迫成自己咁
迫不得已
好多野
係個世界自己攞黎
不過都已經冇感覺
自作自受
話之佢
唔會心涼亦唔會盛
總之各有各
各不相干
唔好再有啦能就算
自己以外一切
包括事業
錢銀
人際關係
其實已經放棄
做咩都係哂氣
每晚諗住個日見到d女
匿埋打飛機
打完攰就訓
呢個世界要輾壓你
你點幫自己都冇用
咩上進
咩理想
自愛
為自己着想
咩唔好放棄
加油
全部假惺惺廢話
明明係世界放棄你
講成係你錯咁
不過已經唔重要
人一生
討厭既野抵擋唔到
鍾意在意既留唔住
自生自滅
又得返自己一個
現實如此
只能如此

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

又如何，可憐蟲

吾命由我不由天 加油啊巴打